TRCH 目標價4蚊！

信

達陣 5蚊有冇

岩岩入左, 應該會hold 過12/3

油價西跌緊

今次真係執笠大減價, 要錢唔要貨, 清貨益街坊
唔知最後賣到幾多錢

逆市爆升推下